食黃店真係好撚爽

唔同階層、職業都一齊屌政府
大家同聲同氣
啲嘢抵食夾大件
一個字

正

今日已經食咗兩間黃店，感覺好快可以光復香港了😭😭😭👍🏻

每次食黃店都有一種光復緊香港既感覺